（昨晚突發）神駒屌柒張秀賢

不過佢冇開名屌

收嗲啦

有人之前狂屌張獸, 但好似有傳一早傾好左,可能根本做戲扮不和

鬼頭鬼相張秀賢，又要舔泛民又要痴本土，即係買兩邊

佢擺明當本土柒頭,借本土支持個名同泛民鬥牙力

搵食姐

議員個名好緊要